天恒邨恒樂樓檢測陰性者今早7時准離開 有人搭的士趕上班 有居民批半夜被重複拍門

在上水工作的李先生說，每早6時出門，因今早7時才獲放行，「都幾趕時間」，只能搭的士上班，無奈要多付這筆車資。他得知大廈有8宗確診，確有擔心，認同封大廈有助增加檢測成效。

中層居民莫小姐稱，昨日政府人員曾三度拍門，其中一次更是在半夜睡覺時間，「瞓着咗都要開門」，重複再問她的家人去向，但早前遭拍門時已向對方交代家人要通宵上班，認為相關部門溝通混亂。莫小姐認為，該大廈已納入強檢，封大廈有點多餘，反令居民感到徬徨及鼓譟，「一日之內唔會搵得番啲人出嚟」。

在葵涌上班的李先生表示，平日如常早上7時出門，對他影響不大，但認為天水圍是偏遠地區，政府無想過居民要很早出門。他認為，政府封大廈是多此一舉，強檢期限未過又要封大廈，令人費解，「其實公屋有名單，逐家逐戶對咪得，走咗嘅人都唔會𠵱家返嚟」，質疑封大廈沒有成效。

另外，據居民所見，沒有人應門的單位被貼上橙帶，並張貼民政事務總署等聲明，要求單位內的人盡快接受檢測。

港共開始幫倒亡

黎生vs港共

黎生同李生
到底邊個返工慾望大啲？